如果2016勇士贏, 邊個會係fmvp?

d green?
完全串連成隊勇士 攻守兼備, 2015, 16兩年都頂住lbj, 雖然身高同中鋒差好遠, 但基本上可以守死聯盟大部分內線球員, 一線果啲例如ad embid就更係差小小。

仲有2016game7果個30分大三元真係...唉

JR Smith